我問身邊啲美國人,全部都係投Trump

終於有農業州份fd？

美國紐約加州根本唔撚係美國
幾乎都係鄉下佬地方係撐Trump